我再也不會傷心

同時沒法再興奮

麻目到

一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震